# Este diretório e seus arquivos contêm todo o conteúdo relativo à
# documentação necessária à manutenção das funcionalidades do projeto,
# frameworks, configurações, arquitetura e design.

- Meteor: Arquivo que contém informações acerta do framework utulizado para back-end do projeto. Contém informações como versão, pacotes adicionados, etc.

- Git: Contém informações sobre o repositório utilizado, conteúdo ignorado, etc.

